INSTRUÇÕES - ambiente LINUX 

1- Utilizar JavaSE-1.8 (java-8-oracle):

			$ java -version
				java version "1.8.0_151"
				Java(TM) SE Runtime Environment (build 1.8.0_151-b12)
				Java HotSpot(TM) 64-Bit Server VM (build 25.151-b12, mixed mode)


2- Baixar o desafioEngenhariaAmandaCampos.zip anexado no e-mail.


3- Extrair o conteudo do zip para uma pasta de sua preferência.


4- Executar a classe Main.java





